[真心問] 有無鏝覺得哥迪奧拿教得好

都踢左28場英超

成隊好似打天材波

由賣走jh1開始就反哥了

開季有勁，之後就唔知做乜了

一直都無，歡迎加入反哥大軍

迪布尼差咗，成隊曼城就差咗
反而而家比較期待sane嘅表現

本來耶蘇係前面幾好睇

迪布尼有段時間好沉
係咁和波失分
之後愈來愈衰

一向靠球員質素多於自己能力